# Backlog sprint 2
## Début : 06/12/2015
## Fin : 18/12/2015
## Liste des tâches à réaliser :
- [X] Définir l'arborescence du projet (Serge)
- [X] Définition du nommage des fonctions et des variables (Tous)
- [X] Définition des structure/formats des fichiers (Tous)
    - [X] Configuration (Tous)
        - [X] Indexation (Tous)
    - [X] Descripteurs (Tous)
        - [X] Texte (Bilal, Bastien)
        - [X] Son (Serge)
        - [X] Image (Valentin)
- [ ] Décrire le fonctionnement du script gérant l'indexation et la recherche (Tous)
- [X] Écrire les algorithmes pour les différentes fonctionnalités (Tous)
    - [X] Indexation (Tous)
        - [X] Texte (Bilal, Bastien)
        - [X] Son (Serge)
        - [X] Image (Valentin)
- [X] Définir les headers des différentes parties des programmes (fichiers .h) (Tous)
    - [X] Définition des types de données (Tous)
        - [X] Texte (Bilal, Bastien)
        - [X] Son (Serge)
        - [X] Image (Valentin)
    - [X] Fonctions communes (Tous)
- [ ] Écrire les tests unitaires pour chaque fonction (Tous)
    - [ ] Fonctions d'indexation (Tous)
        - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
        - [ ] Son (Serge)
        - [ ] Image (Valentin)
    - [ ] Fonctions communes (Serge)
- [X] Écrire les scripts de build (Serge)
    - [X] Pour le programme d'indexation (Serge)
    - [X] Pour la documentation (Serge)
- [ ] Codage des fonctions d'indexation (Tous)
    - [ ] Texte (Bilal, Bastien)
    - [X] Son (Serge)
    - [X] Image (Valentin)
- [ ] Codage du script de gestion (Serge)
- [X] Codage des fonctions communes (Serge)
